突發 Arup director話唔理我地星期一返唔返工

事源有同事send咗封公開信俾全世界

之後admin今日出email

良心公司

講漏咗：總知啲野做得晒就得

咁記得去集會

即係home office

屌 罷工阻住曬 home office先

高質公司

即係今晚OT做埋星期一D野

係

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

致奧雅納仝人；

我們是一群熱愛香港的奧雅納員工，來自不同組。作為每日埋首工作、建設香港的一員，謹以此公開信表達我們對事件的關注，同時誠懇呼籲各位公司管理層及員工能夠響應民間發起的「8月5日全民大罷工」；以彰顯《基本法》賦予香港居民自由參與集會和罷工的基本權利。希望透過此行動，促請政府提出切實可行方案，解決社會矛盾。

一直以來建築及工程界默默耕耘，不問政事。可是，自6月起，修訂逃犯條例風波觸發大批市民上街表達訴求，而政府卻對民意置若罔聞，市民的憤怒未能平息。更令廣大香港人沮喪的是，每次反修例遊行集會皆演變成警民對峙。警方上星期更對元朗襲擊事件視而不見，選擇性執法，嚴重破壞香港法治。對此，政府中不少成員，包括行政主任、新聞主任等均發公開信對政府的處理手法表達不滿。而張建宗司長日前的致歉與警務人員工會的負面回應，亦充份表現出政府內部存在強烈矛盾。

香港正處於水深火熱之中，連場社會紛爭，我們不希望再看到香港人為一場政治角力斷送前途甚至生命。我們面對如此撕裂下，唯有透過和平理性的罷工行動，促請政府務實回應，在兼顧社會各階層利益下，循序漸進走向民主道路，以保障香港的穩定繁榮為目的，重新聯繫市民。

我們明白，罷工會對企業帶來影響。然而，在政局不穩的環境下，社會各階層亦絕難獨善其身。作為肩負社會責任的企業，除了參與建設香港的工程外，也理應在維護民主、自由及法治社會上出一分力，讓香港回復國際都會地位，重建良好營商環境。

尊重員工的權利和罷工自由對這場民主運動攸關重要，希望 閣下願意理解香港目前的困境，能夠體諒響應運動的員工，對參與的同事不作追究或打壓。我們並在此懇請各奧雅納員工能嚮應8月5日全民大罷工。如蒙俯允，不勝感激。

望 閣下可以更了解員工的心聲。

敬祝 貴各位工作順利，與香港共享前程！

一群愛香港的奧雅納員工上

註：附上一部份員工心聲

Dear all Arupians,

We are a group of Arupians. We are passionate about Hong Kong and we are proud to call Hong Kong our home. In this connection,we would like to express our opinions and concerns to the recent events and protests.

The freedoms given under the Basic Law has always been one of the keystones to Hong Kong’s success,and through this open letter,we would like to seek for your support on the citizen-initiated strike on 5th August,in which,the people of Hong Kong are exercising these freedoms endowed under the Basic Law. We hope the strike will send a clear message to the Government and urge them to put forward a feasible solution in order to settle the current social crisis.

Since June,the proposed amendment to the Fugitive Offenders Ordinance has already led tens of thousands of citizens to protest on the street and express their opinion against the bill. Unfortunately,the Government chose to neglect the public opinion from the masses and the sparked further anger.

In recent protests,it is increasingly common to see intense confrontations between protestors and the police. The matter is made worse by the 21st July attacks in Yuen Long MTR Station,where the Police have failed to safeguard the safety of the public and also displayed an intentional selective enforcement. These actions all have detrimental impact on the rule of law.

Following the incident,civil servant groups including Administrative Officers and Information Officers have issued open letters expressing their discontent with the way that the Government has dealt with the incident. Furthermore,the public apology made by Chief Secretary for Administration Mr. Cheung Kin-chung has generated further unrest amongst the police force. This shows that the conflict is not limited between the public and the Government,it is also within the Government body.

With violent clashes happening every weekend,Hong Kong is in a deadlock. We do not want to see anyone’s future or even life to be ruined because of an unnecessary political conflict. We hope,through the citizen-initiated strike,to urge the Government listen to the public humbly,and put forward a proposal that would pave the way to true democracy in Hong Kong. This would also reconnect the Government with Hongkongers and secure a prosperous future for Hong Kong.

大長出唔晒

續前文

We are fully aware the impact that a strike would bring. However,under such exceptional circumstances,all are affected and none can be excluded. For a long time,the construction industry is often regarded as conservative and uninterested in the politics of Hong Kong,however things must change. Apart from building the physical infrastructures,we,as an industry,must also do our part in defending the core values of Hong Kong,which are democracy,freedom and the rule of law. And only when these values are upheld,Hong Kong will become a place for business to flourish again.

We hope you will respect the rights of all Arupians and will not take any actions against those who take part. We also hope you will appreciate the importance and meaning of the upcoming strike to the future of Hong Kong. We hereby invite our colleagues to participate the citywide strike on 5th August. Finally,we would like to close our letter by expressing our most sincere gratitude for your understanding.

Yours faithfully,

A group of Arupians

AECOM仲未出聲

加油

呢間算吧啦

應該怕出左聲,共產黨唔比佢起大白象

Arup果然高質D

推

全世界應該得香港罷工要問准腦細

咁香港人真係好鐘意返工吖嘛

ARUP 都良心發現大家沒理由不行前一步了

山竹都阻唔到大家番工你就知幾西利
番到去四點幾...仲有個半鍾都就收工都要做

英資公司係唔同d

身處外地，大家加油

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

大家加油

嘩
呢個啲字好靚！！！！

tui

Arup平時都chur得人夠 今日放大家一條生路

番工啦柒頭

Arup都多大陸人做

接咁多政府JOB都敢出聲 利害

支持

呢句真

3a2m we truss

由細到大都係俾人家長式教導

加油啦

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

consultant 只有一A

RSS嘅同事表示葡萄

Pish

諗諗下其實好多公司都有大陸子公司
如果send email比佢地say hi會點

Push

我間奶共公司都話星期一唔返工 home office

點解我果間冇😭

講開又講，arup出啲貨真係好撚差

邊間

以我所知，有一個部門出咗通知
叫同事有咩塞車遲返工同上司講低，先保障自身安全
要咩支援可以匿名搵director傾
搞埋情緒問題，法律咨詢

BV: 星期一交通好混亂，有需要就home office 啦

是但啦屌你

覺得香港既strike同外國唔一樣
外國係透過strike去癱瘓公司運作，令公司不接受提議而虧本。
公司會以最大盈利的選擇，而接受罷工者提議。

但香港人講罷工，其實係請假，好似打風咁一日唔返工。
對公司又好，對政府又好，完全傷害唔到中國政府官員既利益。

身受其害，啲report好多搞到零分重作咁滯

好過沙田啦

連WSP呢間垃圾都有講句

好🍇囉

已經好好

入得Arup做啲嘢點會做得哂

Between: 良心公司

啲女

x2

RSS 罷唔罷都冇人知啦

細公司 一講等於自爆

即刻同我入黎 唔準當義士condom

支持罷工
良心公司

RSS 都係自己人 💪

💪💪💪

L字頭公司都有出聲

Arup: we shape a better world

想入ARUP

最強工程公司

on9...點止六個人

好彩我係由另一間A 轉過黎呢間A

有無A記兄弟知點解係6
我睇曬個email 同attachment 都唔明點解係6

佢鐘意呃自己得六個人咪由佢囉
Email Attachment 裡面起碼有七張咭
數都計錯 做乜撚工程師

香港人 加油!

推，良心公司

八五三罷，七區集會！

對唔住 手殘想碌落去睇，手殘hi到unlike sorry

我係支持架， 手殘咋，
對唔住呀樓主唔好嬲我

輕輕PUSH

Please apply AL...

做工程d野點會做得晒

政府job唔可能判晒俾一間做
其實就係分餅仔
跟本唔怕冇得做

ARUP 公關手段唔錯

判晒俾啲大陸公司囉

我公司幾個老細都話5/8可能病
仲要我公司唔細

home office唔係罷工呀...
所有請annual嗰啲都唔叫罷工

返到公司乜都唔做先叫罷工

有冇巴打可以起佢底，等我地同佢夾野個陣小心啲

Arup好猛 望住自己做個間定x工程

無知一問
乜係arupians...

無公司email 要用gmail...?

匿名梗係用gmail

Arup 人

Arup 都敢出聲 反而新鴻基沒眼睇

星期一齋坐

如果做返晒d野仲叫罷工咩？罷工就係停止運作。。。唔通叫廚房煮定星期1既野食等你繼續開舖？

即係冇得放工

另一間細A表示...唉

in arup we trust

有IT同事查過
個email address無任何history
我地估係新account

SL with med. cert

網絡醫生show卡唔洗錢 門診要填claim form

以為呀活

正常都會開新ac send呢啲嘅
唔驚俾人排咩

唔係可以冇med cert都得咩

雖然director默許engineer罷工/喺屋企做，但收到風非engineer嗰批請annual leave罷工比人兩度照肺

咩野差呀??

Report內容

通常report都求其做，drawing先黎真

另外間自稱civil第一既A字公司呢？

點兩度

屌啲drawing同report又唔夾，RtoC來回幾十次

第一次照完肺有人取消AL，冇取消嘅就比人照多次

邊條team? 組團去光復玻璃房?

幾十次又真係曳左啲

唔方便講

唔舒服就要睇醫生 唔好傳染人阻住返工

8.5 全民三罷

俾直屬上司照？

以我所知係大boss

6/F

好撚型

收皮啦P牌仔
六層樓層層百鳩幾人都懶係野唔方便講
放流料就死撚開啦

唔方便講只係唔想害左個whistleblower冇左份工，如果你係唔信我都冇辦法。我只係想講有好多8月5要翻工的人都係身不由己
btw如果你認為頂樓係6/f就有6層的話，我勸你冷靜啲再諗下

有備無患啊嘛

病左唔睇醫生對個病唔好ga

我啲客直程同我講叫我6號先交野都得

外國勢力

工程狗表示不意外

At 5/8 都已經唔洗睇啦 邊位傻鳩黎嫁

係咁mass mail叫春 煩到死

唔好跟車咁貼 下一句唔係炒車?
responsible to sb.?

係咪大陸仔?

係咪大陸仔唔知 不過就肯定係on9仔

佢之前 at 5/8 添啦